\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage{lipsum}

\title{Gruppekontrakt}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\section*{Forventninger til samarbejdet}
Nøgleordet i vores samarbejde er engagement i vores fælles mål, hvor alle bidrager med deres unikke perspektiv og færdigheder.

\section*{Rammer for arbejdet}
\subsection*{Hvor og hvornår holder vi gruppemøde:}
\begin{itemize}
    \item Tirsdage i Shannon før eller efter vejledermøde i forbindelse med skemalagt projekt.
    \item Fredage er der arbejdstid fra 9 til ca. 14 eller alt efter behov.
    \item Efter behov aftales indbyrdes.
\end{itemize}

\subsection*{Hvornår og hvor holder vi vejledermøde:}
\begin{itemize}
    \item Tirsdage kl. 10(?) i Shannon.
\end{itemize}

\section*{Rollefordeling}
\begin{itemize}
    \item Mødeleder: Sanne
    \item Referent: 
\end{itemize}

\section*{Kommunikation i gruppen}
\subsection*{Beskeder:}
Facebook gruppe: \textbf{"Proj3"}. Giv en reaktion som minimum respons.

\subsection*{Fravær/ Afbud}
\begin{itemize}
    \item Hvordan og hvor sent melder man afbud? \\
    \begin{itemize}
        \item Over Facebook gruppen. Dagen før hvis der er tale om ikke akutte hændelser (ferie, andre aftaler etc.). På dagen melder man kun afbud ved sygdom eller tilskadekomst.\\
    \end{itemize}
    \item Hvad sker der hvis man ikke melder afbud eller kommer for sent til et aftalt møde? \\
    \begin{itemize}
        \item Så skylder man kvajebajer.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\section*{Konfliktløsning}
\subsection*{Hvilke problemer kan der forekomme?}
Vores forskellige profiler (mht. indsigt profiler) kan give anledning til uoverensstemmelse mht. måden at samarbejde på.

\subsection*{Hvordan sikrer vi, at aftalerne bliver overholdt?}
Hvis aftaler ikke overholdes, skylder personen kvajebajer.

\section*{Beslutningstagen}
\subsection*{Hvem træffer beslutningerne?}
Større beslutninger foregår ved konsensus i gruppen, hvor beslutningen tages ud fra flertallet.

\section*{Respekt og samarbejde}
Vi bestræber os på følgende:
\begin{itemize}
    \item At have en god omgangstone samt tale til og med respekt for hinanden.
    \item At være åbne og anerkendende i samarbejdet og omkring hinandens ideer og input.
    \item At være indforståede med at vi alle er forskellige og har forskellige styrker og svagheder.
\end{itemize}

\section*{Underskrifter}

\vspace{1cm}

\noindent\makebox[\textwidth]{\hrulefill}\\
Filip Fontao

\vspace{1cm}

\noindent\makebox[\textwidth]{\hrulefill}\\
Jakob Alsina Lund

\vspace{1cm}

\noindent\makebox[\textwidth]{\hrulefill}\\
Kevin Nguyen

\vspace{1cm}

\noindent\makebox[\textwidth]{\hrulefill}\\
Lasse Fink

\vspace{1cm}

\noindent\makebox[\textwidth]{\hrulefill}\\
Lucas Stilborg

\vspace{1cm}

\noindent\makebox[\textwidth]{\hrulefill}\\
Magnus Hvidsten Christiansen

\vspace{1cm}

\noindent\makebox[\textwidth]{\hrulefill}\\
Rene Sand Schumacher

\vspace{1cm}

\noindent\makebox[\textwidth]{\hrulefill}\\
Sanne Yding Feddersen

\vspace{1cm}

\noindent\makebox[\textwidth]{\hrulefill}\\
Simon Bøjgård Nowack

\end{document}
